態仔頭呢條片好撚高質

結局好寫實

推

熊仔頭一路走來始終如一
林偉華因財失義出賣香港

達哥一直關注緊事件

大家都代言完美世界M，點解質素差咁遠

態

又迫害達哥

熊仔頭唔洗搵食既咩 點解佢可以講d咁敏感既話題

我愛熊仔頭
抵我支持佢咁多年

佢呢幾年好似接好多政府廣告

咪係
關注緊件事就話賣港
你都廢既

佢去到达哥嗰個級數先再講啦

政府入面好多都黃絲，得班狗係藍

達哥

有良知同無良知玩分別